(反暴政) 中共禁片《返校》香港上映戲院列表"更新". 12月5日戲院要人!

(葵涌Lumen Cinema最後決定唔上, 所以都係開新post, 費事累人)

講述台灣極權暴政時代既電影《返校》, 在台灣票房勁收.
不過, 中共全面封殺《返校》（中共甚至禁止國內媒體提及片名，連演員名字也禁止提及）
香港數間戲院商就搶先在旗下戲院實行「一國一制」, 拒絕上映此片.... 但好彩, 以下戲院都會係12月5日公開上映《返校》:

K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院
新光戲院
葵涌Lumen Cinema
銅鑼灣Cinema City JP
銅鑼灣Cinema City Victoria
旺角Cinema City 朗豪坊
柴灣Cinema City
荃灣 Cinema City

場次

中共唔想香港人睇既電影, 大家越要睇
12月5日, 戲院要人

香港試片觀眾: 《返校》可激勵香港人心

事實上近日香港逆權運動轉趨激烈，而《返》校情節跟香港目前情況不謀而合，如憲兵毒打學生、限制學生人身自由的劇情，都令港人感觸良多。有看過試片的觀眾更表示，在最後一幕時很有衝動大叫口號，可想而知此片如何激勵人心。

星影匯無tim..

百老匯, 嘉禾, MCL, 英皇, 新寶都唔上

爛片來wo

記得聽晒成首片尾曲，人地拎左金馬獎

係台灣睇左好好睇

Cinema City 不了

Cinema City外仲有選擇

D2 place韓仔戲院有無上

無

Push

巴倫紐

多左k11 magebox

點爛法?

客觀黎講, 唔少時事台手足都大讚套片

返校係本土派必睇電影

希望所有話要休息/贏左既人強制睇次返校

套片都俾日本片商賞識, 準備係日本上映

Lee's company, 1 Production, has sold rights for Japan and Southeast Asia.

點垃圾?

客觀黎講, 唔少時事台手足都大讚套片

返校係本土派必睇電影

希望所有話要休息/贏左既人強制睇次返校

套片都俾日本片商賞識, 準備係日本上映

Lee's company, 1 Production, has sold rights for Japan and Southeast Asia.

你覺得悶
但我入場, 唔少觀眾睇到喊左

仲有其他人都感動

香港某航空職員: 飽受公司的政治壓迫. 看了《返校》後幾乎崩潰大哭

看板movie
標題[大哭雷] 滿滿既視感的「返校」
時間Sat Sep 21 13:33:37 2019

利申：本人任職香港某航空。
————

昨天看了《返校》。

果不其然，我幾乎是在戲院崩潰大哭。時間設定在民國51年，西元1962年的時代，國民黨從1949年實行戒嚴開始，到了1962年，已經過去了13年。這期間，台灣也變成一個極權政府掌控的土地，沒有言論自由，沒有人身自由，沒有投票權，沒有選舉權（想想當年從中國撤退來台的那批萬年國代）。掙脫了日本殖民，卻迎來更慘烈的國民黨獨裁與白色恐怖，台灣的歷史一直都是斷裂的，也因此在電影中，主角們一直告訴對方，告訴觀眾：永遠不要忘記。

但，我們是不是還是忘記了？

我是一個空服員，但卻正經歷如白色恐怖般的生活。電影裡，泰戈爾的詩集是禁書、台灣民謠望春風是禁歌；而我現在的現實生活裡，革命是禁語，光復是秘密，香港是航行的暗碼。

鼓勵互相舉報的日子裡，沒有人能相信，隨時有人會出賣你，上班戰戰兢兢，私人生活要自我審查。在剛結束的航班上，回程時因地面溝通系統出問題，機長說有可能會轉降北京，組員們彷彿驚弓之鳥，紛紛開始刪除手機裡可能讓自己陷入麻煩的照片、對話與社群軟體，即使那些照片跟對話在台灣看來根本是微不足道的文字或一隻支持的手。從有人出事以來，我熟識的好友不是辭職就是改名換姓：撤下社群軟體空服員的身分，關閉所有個人線索，甚至刪除所有私人或制服照，但即使如此，仍無法停止公司裁人的速度。有人被要求給出解釋，有人只是給個大信封了事，有認識的朋友說認識的一對夫妻前後被解僱，而他們還有一個一兩歲的孩子要養......。

公司裡天天有人被辭退，社群軟體再怎麼過濾還是預防不了「朋友」將限定群組的貼文向上舉報，就像電影的方芮欣一樣。她說她不是故意的，那現實生活我認識的那些舉報人的「朋友」呢？那些嫁給警察，因此對「暴民」紛紛感到不滿，藉此向公司舉報的「朋友」呢？「國家」會因此「感謝他們」嗎？

我曾經天真的以為自己台灣人的身分，讓我在社群網站有不同於中國人或香港人的自由，但直到我的文章與截圖被放到微博肉搜時，才知道免於恐懼的自由是多麼重要。本以為自己算帶種，但看到好心人通報的時候，翻著微博貼文的我，胃像是含了一塊鉛石，手濕潤潤地出汗，覺得天旋地轉，怕得不得了。那些訴說台灣政治現況的話語、那些支持民主的文字，在中共五毛眼裡變成「恐怖份子」，一字一句說著搭到對中共有敵意的飛機難保不會危及乘客安全，難保不會被劫機，說著公司僱台獨空乘，這公司算是爛到裡了...。

電影裡說，我們只是看幾本書，為什麼會這麼嚴重？看著電影的我，此時哭了出來，想著：我們只是說想說的話，支持著自己堅信的立場，為什麼我的朋友會被辭退，舉報的人卻安枕無憂？

消失的正義，斷裂的歷史，此時此刻在香港又再度上演相似的劇碼。然而，台灣經歷的那38年，沒有讓台灣人學習到任何事嗎？電影裡說，記得這一切有多麼得來不易。台灣的民主從來不是龍應台說的那番平穩遞交的瓷盤，它從來是犧牲了多少前輩的性命、未來，來換取我們的現在，我們說想說的話，寫想寫的文章歌曲，想做什麼就做什麼。

我的爸爸，曾經在我小時候，在衣櫃裡藏著一卷鄭南榕的殉道錄影帶，直至今日，他還是常常耳提面命地要我保持低調，不要出風頭。他在肅殺的時代長大，他知道那些日子有多可怕，然我從沒想過，過了幾十年，我也有這樣的一天。

出了戲院，看到那些無憂無慮在討論電影與遊戲差異的台灣人們，我心裡，有一陣酸苦。

我爸爸的願望，不過也就跟《返校》一樣，要我「自由而平凡的活著」嗎？

但為什麼，我現在，卻過著跟電影一樣有高度既視感的生活呢？

買飛入場

三毛認證

三毛話《返校》垃圾, 大家點可以唔睇

邊間最多人傾計嘈？淨係知mk一定嘈

尖沙咀K11 Art House係高檔戲院

應該比較好?

三毛認證: 《返校》係必睇電影

樓主提提大家Cinema City係愛國導演開

Cinema City外仲有選擇

或者可以去K11 Art House

尻up話人"暴徒"?

客觀你老味!

咁都係客觀評你係三毛啫
你無論點講都改變唔到你係三毛嚟個事實

( Show Blocked User - 蒼井優 )

其實套戲會唔會好恐怖
想睇但又唔多敢

都未打撚死你條垃圾，點算暴徒 你死撚左先再暴徒暴徒咁叫撚樣叫啦柒頭

片中鬼戲唔多

恐怖在於白色恐怖下的人性

+1

上邊話垃圾/好悶，出張飛尾黎睇下
香港戲都未上

點解

你認真？

好多三毛衝出黎等block

三毛叫大家唔好入去睇

推

華懋

夜晚得一場
但如果12月5日票房好, 有望加場

唔太恐怖
但會有jumpscare

謝謝Share list
以後大家睇戲, 識揀邊間啦

你冇改到個list

還願咪仲多支那蝗畜對號入座遲啲還願拍電影支蝗係咪要出解放軍?

自 (雖然開頭都講左葵涌Lumen Cinema唔上)

thanks

想知+1

( Show Blocked User - 蒼井優 )
垃圾三毛

三毛閪淨係鐘意睇戰狼

唔受得恐怖片又想睇
會唔會好多jump scare ??

得朗豪叫近啲，其他都遠到傻都唔知撐套戲好定係唔幫襯藍好

一齊睇

三毛認證既戲一定要睇

唉 完全切身感受到共產黨箝制自由已經殺到埋身
依家連想睇戲都無得睇

個位愛國導演至少比起某啲大院線有guts !
新光紅到爆燈都肯播,
好過百老匯, 嘉禾, MCL, 英皇, 新寶
以後揀院線睇戲要識揀!

是時候要攪黃藍戲院List !

新光戲院

why ge?

p

睇左， 其要留心睇劇情， 留意小細節先會睇得通。
個人覺得ok

台灣睇咗 好睇
但愛情主線佔太多 覺得可以講多啲佢地個個時期既野

亂開槍打平民都唔係恐怖份子

呢套睇劇情

唔會

前半part多 但係中後開始冇

我都係

人人觀感唔同
如果你係覺得爛片
請指出而唔可以冇放低理由

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

見到你咁撚on9 笑都嚟唔得切啦點撚會嬲呀

睇完就想喊
因為外面已經放緊Tg索左兩啖

唔好理佢 block咗好耐

你個人覺得套戲係垃圾，點算係“客觀說話”？
一係唔該你講多啲點垃圾法。

咁我話你係垃圾都得啦，客觀說話嚟。

中國製造2025就最撚好睇
返去睇住習近平去打飛機啦

ua得2間偏僻都當叫有上？
呢個時代牆頭草真係有人撐

又黎lai共波台狗

一啲都唔好睇 劇本悶 又唔恐怖 唔好ff似香港政局就無限放大啦 套戲唔值得睇唔駛屌我三毛啦講實話唧

咁多人話係垃圾片,真係曲直難分

UA有guts

聽晚去睇 希望full哂

Push.

Show Blocked User - 蒼井優

唔使嘈啦,直接Block柒條傻鳩

有冇啲咩歷史/fact知左先睇會好啲？

決定唔上嘅Lumen Cinema Facebook

for ref only

K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城

三間
九龍灣同青衣都叫偏僻?咁新界嗰d叫咩

推上熱門
踢走膠post

唔使 0知識睇完都明

Cinema city 藍 黃佰鳴嫁喎

起底就知5毛 block啦

5毛來wo

Blocked 三毛

百老匯唔敢上

求其打客觀兩隻字就叫客觀
你都幾好笑
呃錢都打長d啦屌

上個禮拜係mk睇冇事

講事實都3毛 你地呢班盲撐撚 撐唔係問題 到時有心理準備zzzz

出左優先場啦已睇 好正

同意要搞埋戲院擴大黃色經濟圈

話人垃圾都叫客觀 躝啦仆街
(Show Blocked User-蒼井優)

Art House尖沙咀喎，偏僻？

開頭幾句讀白已經喊到傻咗
當中有好多情節都會聯想到呢幾個月香港所發生嘅事
去到最後又係催淚彈嚟

連登仔唔識Art House呢d垃圾地方好正常
原諒佢啦

三毛狗

好睇

有冇手足一齊睇？

敵人反對我地一定要擁護

自爆單機?

之前去旅行個時睇左, 其實個導演都幾有料,
冇局限左係遊戲改編個框架入面,
同玩隻game兩種感覺,我自己覺得值得睇既
不過我覺得玩番隻game就最好啦

老細係黃百鳴

你地認係恐怖分子我地咪認係暴徒囉

同台灣連結, 推!

go

套電影係改編自同名遊戲 本身係一隻由red candle 台灣工作室既原創game黎 還願呢隻game都係佢地出既
由開賣起已經得到好多好評 好多知名youtuber都有玩 包括歐美 韓國 日本 東南亞 香港都有人玩 而且如果個國家本身就經歷過獨裁統治感受就會更深刻
例如韓國人玩呢隻遊戲就會諗起光州就事件 上youtube就可以睇到好多實況
一開始中國都有批到 不過係和諧版（後來比人徹底和諧）

主要係講蔣介石獨裁時期戒嚴下，比白色恐怖籠罩住既台灣
同文革有少少似 都係全民舉報（打共匪） 嚴格掌控資訊流動 好多人都俾人屈 俾人送左去打靶 好d就坐監

如果對電影有興趣可以上網玩左遊戲或者睇人哋實況先

見到好多人討論話咩套戲好唔好睇，但係相信經過套戲俾人政治打壓件事後，睇呢套戲已經唔係單純既消閒，而係一種政治表態。佢今日可以阻撓你睇呢套戲，第二日就可以無視你嘅言論人身自由，呢種先係大家要警惕嘅嘢。

三毛出現注意
( Show Blocked User - 蒼井優 )

未研究過台灣228事件同白色恐怖時期既歷史兼玩過個game唔好話自己客觀
你冇資格
Ps 套戲係遊戲改編，遊戲係真實歷史改編

人地行使權力出去抗爭，就屈人係示威者🙈

和你睇

Okay

*暴徒🙈

值得去睇下

已經睇左

今晚有電影Page搞左 返校 包場 已支持

殺人要填命，唔該
班狗無任何權力打到人殘廢，收皮啦三毛

睇爆你

respect

蒼井優 你返去睇建國大業啦好嗎

因為套戲係愛國導演個女做發行架嘛

講多次電影票房分帳：戲院50%，發行商25%，片主25%

大家可以繼續俾錢藍色資本來支持抗爭

真 我自己覺得改得幾好 好值得睇

Cinema city 係藍嘅咩

用咗免費飛聽日睇

以後睇戲都係呢幾間戲院睇

又係既 政府都配合你班恐怖分子 真係吹你哋唔漲

Cinema City

新光

星期日睇返校

721

巴黎倫敦紐約米蘭戲院

喺台灣睇咗 好撚好睇喎 播埋片尾都無人離場 勁多人喊

係架你都認呢又唔做野又唔讀書淨係識濫權

真心 音效有啲大 有jump scare 睇咗10幾分鐘先突然醒起前設係鬼片😂

un咕咕

可以玩埋返校game 就知套戲改編得幾好 一路玩一路解謎玩到起雞皮

爛係邊你又講唔出

留名先

我咪話係㗎你都認你地係淨係識周圍破壞同濫權囉做咩姐

套戲台灣影評唔錯
而且有五毛加持可以話一定要睇
唔想益啲戲院可以等一排買網上版

btw上面條客觀五毛俾人篤穿就發爛咋
成日聽人話撐政府一係既得利益者一係弱智，我睇嗰位似係後者

本來十月上
聽閒要cut左敏感情節所以推遲

push

咁我認既咪係認我都認同你話你哋係恐怖分子呢句囉我冇認我地周圍破壞bor
唔好咁啦ching

邊度爛？

睇左，配樂好正 幾值得睇，但感情線有啲長

tui

咁你有冇認到先？

我話係就係咩 咁係既話我咪比下臉你囉

即買

前段少少姐

套戲咁多嚇人位 你都訓得著

因為佢係三毛

一開始會驚驚地 但到後面完全唔記得係恐怖片
p.s.我平時都唔敢睇呢種電影

感動到痴晒線
香港人會好身同感受

勿相認

星期六得兩個戲院三場
星期日得一個戲院兩場
痴Q線

唔夠現實恐怖
利申：睇過

愛國導演肯播係因為係佢地買返黎 唔播就蝕到仆街，硬住頭皮都要播
不過你地留意下個香港宣傳完全令大家誤會係純恐怖片...

星期六日場次, 通常視乎星期四票房決定

只要12月5日票房好, 戲院會加場

元朗戲院好多蟎蟲又舊又殘
去過一次冇第二次

其實呢間重舊過旺角豪華戲院

垃圾東九

但係返校喺香港發行既電影公司係黃百鳴旗下架wor

屌你老味當呢度香討死三毛
夠膽喺到吠
話你啊蒼井優

其實套戲係香港近乎無宣傳

宣傳物料集中係戲院only

睇咗
唔算恐怖
我平時唔睇鬼片

就係特登買返嚟唔宣傳
如果其他人買咗，日日煲呢套反支共電影
佢地睇到會嬲豬
所以特登買返嚟求其上咗佢就算

Ps: 9 up

記得去睇

樓主第一句又話葵涌嗰間唔上
正文嗰到又有佢個名
係點㗎？

唔記得係list刪, 自

葵涌Lumen Cinema唔會上《返校》

正路呢套如果俾安樂做，肯定鋪天蓋地咁宣傳，勁過那些年

隻game係2d捲軸好似mario咁
電影拍出嚟質感好唔同，真實好多
有啲鏡頭(女主角探索過程)係刻意模仿遊戲2d框架

已睇優先場

電影《返校》集中討論區

台灣睇左，垃圾愛情on9片

安樂唔會買

另外, 據聞某大香港發行商買左賈樟柯套《天注定》, 後來《天注定》被禁止在大陸上映, 某大香港發行商都決定唔發行呢套片

我建議未玩過睇咗電影先再睇遊戲實況
咁可以明白電影製作嘅用心
最重要唔會劇透電影睇刺激啲投入啲
當然遊戲個賣點就係氣氛渲染，遊戲性真心唔高

如果連同路人既電影都唔支持，唔好再提咩黃色經濟圈。黃色經濟圈就係對抗支共控制既市場同埋藍屍既業務。

香港版無cut
敏感情節嘅話成套戲由頭到尾都係

agree
一套被中共封禁, 三毛炮轟既電影, 大家點可以唔支持?

有無鬼架

鬼戲份唔多

恐怖在於獨裁下的人性

想睇

怕鬼片都唔使驚

心動不如行動

聽日, 睇中共禁片, 剃中共眼眉

一部電影就引曬3毛同分化撚出黎，呢部電影真厲害，反支共官方認證電影，大家要支持下

竟然

今晚睇

黃伯嗚

正喎 多謝分享

屌，lumen唔上，喺正樓下附近

人地講咗又話人講野無意義
順便想問下係咪reply一次都有錢收？

巴倫紐 屯門戲院之光

戲院觀眾特別熱情

死埋一邊啦

完場一齊大叫光復香港

準備特登過海去新光睇

邊度會有黃戲院
你屋企呀？

好有feel

聽日早場40蚊 抵到仆街

柴灣cinema city

山卡啦地方 上唔上都罷啦

美麗島事件也要了解一吓，極權政府那個黨都是一樣：

電影都禁咪同套戲講嘅野一撚樣

同志 早上好!

多謝認證
block

劇透嚟聽下有幾垃圾

佢係三毛

利害了我的國

三毛唔做功課出post冇錢收

死返入你老母個西到睇戰狼啦仆街仔

優先場睇咗
但買咗飛睇多次
第一次睇完個感覺太深刻
拍得好好 決定睇多次

大把人入去睇

你睇呢套係係俾錢藍百鳴賺喎

下唔覺喎 同德福完全冇得比
利申 幾年前做過pt

想支持但驚睇鬼片 買飛唔入去睇得唔得

星影匯好山卡啦, 可以既話都唔會去

只係電影節經常排片係星影匯上

套戲係藍百鳴個女發嘅，Cinema City係藍百鳴開嘅，你睇返校，有75%嘅戲飛錢係俾藍百鳴

Mcl 藍店？
Mcl唔上 成個新東 九龍都無得睇咁濟

大家認撚住 以後睇戲去邊間自己諗啦

佢地擺明想套戲仆, 寧願蝕本都唔想得罪中共

套戲係香港近乎無宣傳 (宣傳物料集中係戲院only)

百老匯同北京橙天嘉禾

唔洗諗啦

風貓隊auto 大蛇真係好爽

而家有大家支持，點會仆
場場爆，藍百鳴唔使做宣傳就有人自動獻身去睇，fat fat

Cinema City排幾多場，票房袋袋平安

新界東最多抗共派/本土派支持者

反而無戲院上《返校》

求港人迫爆戲院

葵涌Lumen Cinema
唔見有場

UA係得K11中型院,其他兩間都係最細嗰間,你想迫爆都無位你迫

第一個post講左 : 葵涌Lumen Cinema最後決定唔上

只係我唔記得改個list
自

UA MegaBox晚場就快滿

宜家多左好多啦
同埋個院正過德福好多

以前我都淨係去德福

睇戲只去星影匯 唔多人之餘仲舒服過其他場

D

S

下 係咩 佢有啲院啲凳係爛架喎 之前見過有人比啲凳𠝹到隻腳損左

，

可能咁岩未去過你果個院

買返嚟唔一定要喺戲院上，好多戲啲發行商買返嚟只直接出碟就算

十年可以越上越多戲院越做越長,
而家呢套都已經唔係直接講香港都可以無人敢上,
柒婆你老味重話有自由

你老母個閪就俾人屌到爛

瘋警會不會係戲院內放TG，現在班禽獸無所不為。

片子本身唔恐怖
恐怖嘅係以後香港可能永遠也睇唔到呢種片了

又係你條五毛

Broadway 全線無上？估唔到

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

院商反應冷淡，有大部份院商已表明沒有映期，所以「未能安排上映」

推爆佢

利申朗豪坊已睇

Broadway變咗中資啦

佢住長州 要入面有間先叫唔偏僻

ua 好波

Broadway係港資 (安樂)

Cinema City 係黃百鳴嘅

青衣城UA 係黨鐵商場

藍屍永遠都係活喺平行時空 大家慳返啖氣好過

百老匯電影中心個時有上《十年》
以為會有添

過主啦好撚煩呀你

馬鞍山戲院唔執應該會上⋯
依家變咗英皇

英皇全線唔上

Ua竟然有！

巴倫紐係藍定黃其實

巴黎倫敦紐約米蘭戲院
巴黎倫敦紐約米蘭戲院於1989年開幕，駐足屯門核心地帶已近30年，為華懋集團(Chinachem Group)全資附屬機構，是一間擁有四個影院的多銀幕戲院，設有1046 座位，並配備先進的數碼影音設備及寬敞舒適的座位，為觀眾提供極盡完美的視聽享受及觀影環境。華懋院線網頁 除提供最新中西猛片情報資料外，另設有電郵地址及查詢熱線，加強與觀眾溝通。本院線亦提供網上購票服務，令觀眾可隨時自選座位預訂戲票，輕鬆享受電影的樂趣

最怕佢cut 片

致自由
願你能平凡而自由的活著
推 去感受下失敗左會係點

放心
無cut 片

聽日和你睇

新光戲院????

睇一場戲送埋隔離院場戲

隔音差到仆街

合和老細撐警架

收到 九龍東有冇邊間推介

睇完最尾個幕

九龍東只有UA MegaBox願意上返校

好 係果間睇過潛艦密殺令 都唔錯

睇場戲都仲要依賴公共交通工具真係好撚可悲

睇你咪又係貪佢有得免費泊車

睇左優先場 好睇

真香港人必睇，記得帶紙巾。

今晚去二刷

竟然有三毛入黎做助攻 睇黎唔睇唔得

奶晒野 成班屈毛 對人不對事
話我3毛起下我底先

你應該唔係3毛, 亦有權唔鍾意套戲

不過, 蒼井優尻up話人"暴徒", 就擺明係三毛

靠中囯開戲嘅老細
點會估唔到

表江

江生亦有份監製劉亦菲套《花木蘭》

agree
中共全面封殺既電影, 香港人點可以唔睇?

《返校》金馬12項入圍...片名和演員在微博「直接被消失」
Yahoo奇摩名人娛樂（娛樂記者 許瑞麟） · 293人追蹤

國片《返校》不只票房創佳績，更在第56屆金馬獎一舉入圍12項，成為最大贏家，但題材敏感，大踩大陸地雷，因此在微博、陸網上，完全看不到「《返校》」的名字。

可以看到「時光網」公布的入圍名單上，最佳劇情片有《陽光普照》、《夕霧花園》、《熱帶雨》、《叔．叔》，唯獨少了《返校》，入圍女主角的王淨也直接被消失；甚至有報導直接用「XX」來代替；「看電影」官方微博分享了入圍記者會的照片，更直接截掉《返校》

我到琴晚己經買左

9唔搭8講其他野，十年 依套野個名應該轉做 5年

十年 變 5年

安樂成日買大陸片，10.1個陣咩中國機長，我和我的祖国黎緊新年檔又中国女排
江志強深圳咁撚多間戲院，邊會敢上
反而估唔到另一大院UA會上就真

等睇香港票房高企 其他戲院又跟住上

中國機長，我和我的祖国唔係安樂 (雖然百記有上呢兩套片)
但安樂都有發行流浪地球, 攀登者

下年新年檔, 安樂力推中国女排, 百記全力支持

美麗島事件對台灣民主過程影響非常重大

美麗島世代：陳菊、呂秀蓮、黃信介、康寧祥
美麗島辯護律師世代：陳水扁、謝長廷、蘇貞昌

台灣戒嚴遊戲

這些都是真實的事

.

UA Megabox 明天19:35場已full (雖然坐數只有56人)

聽朝去睇

game 裡面D 細節都跟得好足

Try try

Cinema City?
不了
去新光睇好過

仲有其他選擇

K11 Art House
UA MegaBox
UA 青衣城
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
元朗戲院

巴打我住港島架

明白點解你去新光/Super 3影院睇

未去過咪試吓囉

公布活動：1205 和你睇

狗共越禁越要睇，夠薑嚟拉我阿

係咪驚嚇片? 有d淆

我講緊遊戲文本資訊量完整性值得玩啫

我都好淆 但都睇左

你睇果陣驚唔驚
我想有個心理準備
次次睇驚嚇野夜晚瞓教一定會諗住

恐怖位其實算少

真係驚既帶個耳塞睇

劇情位多數係彩色 果陣可以放心睇

睇睇下會諗 其實被捕手足經歷既野仲恐怖過套戲

所以後期都冇點理嚇唔嚇人果D了

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

有同感

憲兵=黑警
罪名任佢噏 仲有私刑

講個笑話，香港係自由市場

今日， 戲院要人

又多個例子

根據google大數據， 《返校》香港票房本應非常賣座；但MCL， 百老匯等院商寧願有錢唔賺， 都唔想得罪中共

今日， 入戲院睇中共禁片！

PUSH

當年憲兵由警備總司令部負責
國共內戰時，中華民國政府將全國分為若干綏靖區，設立剿匪總司令部與警備總司令部，依據《戒嚴法》第二條：「戒嚴地域分為二種：一、警戒地域：指戰爭或叛亂發生時受戰爭影響應警戒之地區。二、接戰地域：指作戰時攻守之地域。警戒地域或接戰地域，應於時機必要時，區劃布告之。」

警備總司令部權力超過地方政府，可以任意殺台灣人

現在的香港，港警權力超過特首，因為中共允許港警殺人無罪

岩岩係ua買左飛
星期六睇

還願會唔會拍電影
應該仲恐怖

想入去支持，但恐怖片有啲驚

連隻GAME都復活唔到都幾難

好少恐怖位

其實得幾個shot 叫做多血都唔恐怖

咁應該點支持香港能播返校呢?

雖然我去台灣睇左
但身邊好多朋友未睇

我覺得， 任何戲院肯播中共禁片， 豪一次俾佢地都無所謂

畢竟， 百老匯同MCL都拒絕上映呢套片

1. 去台灣睇
2.等台灣出碟買 （買台灣版，唔好買港版）

咁其實如果以嚴格logic， 《返校》係華納有份投資， 而華納都係奶共 （華納旗下DC 剛刪走《蝙蝠俠》新一期漫畫封面， 因為封面被指支持香港示威）

如果以嚴格logic， 其實唔應該睇 《返校》， 點可以送錢俾華納奶共?

以同樣嚴格logic， 其實唔應該入香港戲院睇任何電影（因為近乎所有香港戲院都奶共）， Marvel電影都唔應該入戲院睇（因為迪士尼奶共）。

其實好似係比較貴嘅UA啫

75%嘅票房錢反而係俾藍色資本
仲講乜嘢抗爭

無奇蹟, 暫時票房好似麻麻

戲院要人

百老滙唔上好失望

利申：養住個BC membership多年

睇UA 杯葛黃百鳴Cinema City

跪低同擺明奶都唔同啦
你咁想俾錢藍百鳴賺再自己去Cinema City狂刷

而家藍色發行商戲院一條龍咁賺你錢，你都要仆倒去仲有乜好講

演員同幕後係好撚無辜，但你覺得抗爭係拎錢去貼藍色資本就繼續啦

十年都係BC開畫, 帶旺套戲

場數少咁多,點有得比

入座率可以好D

起碼, 每場平均人次要逾百

睇到喊咗
成個場有好多人睇到喊

［劇透］有無人覺得《返校》有點overrated?

順手block 埋馬生 #48733, 只有唔係香港人先冇共鳴

戲院要人
拒絕中共封鎖

暫時票房數字唔太好
單日數字仲差少少先過”舊年聖誕好戀嚟”和“熱氣球飛行家”
以而家個勢，開畫單日票房可能不敵“戰狼II”

希望晚場會發力
戲院要人

咁都叫小人睇？

數字上要急起直追

套戲係旺角， 九東同新界西既戲院， 表現較好
但係港島戲院， 表現有特改善 （大院 Cinema city JP， 19：30場次仲有唔少空位）

（新光戲院19：05分場次， 亦係有大量空位）

套戲係巴黎好似賣得唔錯
加左一場19：55
（雖然19：55暫只賣左一個位。。。）

唔係

巴黎離我屋企好遠

有無巴打話我知套戲恐唔恐怖?
想自己睇

行申: 未試過入場睇恐怖片

鬼戲份唔多

恐怖在於極權獨裁

請港人站出來

得開頭幾個位恐怖，冇咩嘢

返校夜場票房有改善

希望聽日有好消息

嘩，有兩個國家認證，唔好睇都值，block埋先

怪物一啲都唔恐怖，最恐怖嘅係人。

原來元朗國嘅元朗戲院係黃
歡迎加入黃色經濟圈

學eva入面嘅 碇源堂 話齋「人類的敵人，最終還是人類。」

推啊

下周再有戲院加入上映

據知，下周將陸續有戲院加入，令《返》片的場數增加。

屯門？今朝10點半去睇都有成百人。

隻嘢把聲聽到好心寒

請問新光係咪支資戲院？

或者你睇開葉念琛嘅試愛大作
有深度啲電影睇唔明所以覺得爛
層次問題嚟嘅

BTW，

葉念琛拍既片， 藝術質素唔掂

但佢係專注拍香港本土片， 而且好識控制budget，不時會有賺錢之作，呢點係值得respect

淨係講劇情，真係爛
但果日入場睇，有啲位真係好中，套戲想表達嘅意思，再望下香港，有兩幕真係眼濕濕

强烈建議入場睇
思考下套戲想帶出嘅意思評論劇情就…………

元朗戲院
元朗國會唔會有刀手係門口

因為要跟原著舖陳返主角既背景
愛情主線同故事好大關連走唔甩

不過電影都重塑到遊戲嗰種
對故事抽絲剝繭既感覺
算係好驚喜

有邊間冇上返校就知道邊幾間係奶共了

都係嘅 至少佢冇搞埋啲中港合拍片
唔會搵班支那雞串場 但見到莊思敏真係幾趕客
但劇情真係不知所謂

咁隻Game本身就係愛情＋政治

12月10日星期二
國際人權日 2019

12月8日, 香港人要遊行

呢段野 好deep

佢可以跟遊戲一樣 會變得更動作同鬼片 但佢無 佢選擇更感情戲 寫張明輝多左好多

老闆再藍 行為黃就要支持 唔係點鼓勵佢地做多D？

係我miss左定係點
遊戲入面跳樓scene係咪冇出現過
我覺得嗰個位係精華黎

見到反應好就身體很誠實
喺香港地玩自我審查根本就好ON9

首先，香港人可能會覺得很奇怪，為什麼台灣的學校會有教官？
〈香港的學校應該不會有教官〉
-------------------------------------------------------------------
1951年，中華民國政府於臺灣地區全面恢復學生軍訓教育。首先由中華民國國防部選拔優秀軍官幹部18員擔任軍訓教官。經8所師範學校試辦成功後，翌年4月中華民國教育部頒布《高中以上學校學生軍事精神體格及技能訓練綱要》，並由蔣經國主持的中國青年反共救國團與國防部主導教官遴選配置。1960年，學生軍訓教官任用權移歸教育部主導，正式納入教育體系，不過軍訓教官仍由現役軍人轉任，並由國防部協助考核遴選。另一方面，因為教官具軍人身份，在管理訓導方面故仍適用軍法體系。

早期任務則注重於中華民國高級中學與大專學院內的軍事訓練、學生品行管理與思想政治教育、並推展黨務（加入中國國民黨）。在學校實施一些軍事教育、效仿國軍精神，並在學校的旗杆上面倣傚軍隊設置三根旗杆，中間為中華民國國旗、左邊為中國青年反共救國團團旗、右邊為學校校旗。
)
-----------------------------------------------------------------------

當年只要高中以上的學校，都有派駐教官，學生必須上軍訓課。
男生必須學醫些軍事教育和操練，也包括軍事思想。

女生則要學軍事護理。

每學期還有打靶課程，到靶場實彈射擊。

教官除了上課之外，還會對每位學生建立AB檔案，記錄學生的政治思想。

〈所謂ＡＢ檔案，即是指個人的相關資料，其內容包括了當事人的家世背景、思想行為，甚至包括人際關係、個性專長、健康狀況、宗教信仰、特殊習慣、婚外情等，先前存放於調查局局本部第5處中，以「人」為單位的機密資料，其中「ＡＢ」兩個字母是「反布爾什維克黨」（Anti-Bolshevik ）的縮寫，是指政府遷台各類反共（共產黨的前身即為布爾什維克黨）作為、方略的總稱，調查局成立供作偵防、保防工作的機密檔案後，就稱之為ＡＢ檔案。〉
這些ＡＢ檔案紀錄會跟著你一輩子，直到你死亡為止。
------------------------------------------------------------------------------
1987年解嚴、2000年民進黨執政後，教官功能、體制及性質均有重大改變。軍訓教官的功能定位於負責學生生活輔導及校園安全維護等工作，而其編制或業務工作明細也都列於各學校組織法等。

2013年十二年國教《高級中等教育法》，通過附帶決議，在2023年8月1日讓教官全面退出校園[3]。